【鐵証】大陸先係香港空氣污染源頭

就係你屋企隻窗！
武漢肺炎咁耐
天氣就藍足咁耐

天文台唔好再話空氣差係香港問題

個支那ccp肺炎搞到我
3個月冇出街
好藍咩？

華生突破盲點

wow撚到